[目標明確]星期日係公關示威！

星期日嘅和理非示威好重要！
而家運動對啲淺黃淺藍中立派嚟講有啲失焦
我地手足比人射到盲咗
荃灣比人斬到開花
元朗黑社會全部未告
有中聯辦葉虎同公安插手嘅嫌疑
好似都無受到應有關注
星期日就係要將個焦點放返喺警察同政府度

加上呢排衝突多咗
少咗和理非出嚟
亦都得失咗某啲中立派

星期日嘅目標就係
聚焦
同埋公關

既然星期日有呢個目標就要堅持打好公關打到底
就算陣係批我喺個公廁集會
我都會留喺個公廁成日！

我地係共同體
手足做咩打死我都唔會割席架啦
不過如果有手足太激動未必達到星期日嘅目標
我會盡量阻止

要贏
就要
能屈能伸
香港人一定會睇到最後嘅勝利架

818 香港人Assemble!!!

推

推。支持

係咪唔行 齋坐維園？

四方八面入維園，塞爆啲街佢

我會睇共識
無必要行
但如果大家行
我都會行

之前各位手足
已經幫我地喺香港、國際、甚至大陸引起咗好大嘅關注
星期日就係好好利用呢啲注意力嘅時候！

push

818

因為民陣係唔可以係反對通知書底下作出任何呼籲
但你行，後面班一家大細和理非唔一定會跟
同埋有反對通知書嘅情況下佢係可以請你場開tg放題再屈鳩你唔聽話

收放自如先係水真正嘅威力

你啱！
希望大家無乜必要都唔好行！
叫得一家大細出嚟就要對佢地負責
盡量唔好比佢地食tg

推 做一日show

818 set deadline

其實根本無勇武同和理非之分
情況需要咩
我地就會做咩
Be water

推呀

聚焦

絕對同意
要俾和理非力量浦一浦頭先
和理非力量係活動根基！
今次818要再打好根基

推推推

818181818181818

Assemble!!!

給果係咁星期六 817 光復紅土係咪都要和平？

612 721 811

如果要堅持和理非就唔好行
一行比籍口佢清場

不過
多人到維園坐唔晒
塞爆附近所有街都冇計

驚有鬼做嘢姐

818 坐爆維園